將軍澳打穿市民頭！要將軍澳市民落街屌9佢地！

將軍澳打穿市民頭！要將軍澳市民落街屌9佢地！

全部將軍澳街坊一齊落黎！

係景林同泳池中間條路

街坊呀屌

推到將軍澳全部街坊落街

痴撚線 唔俾人入去睇爸爸

推

M前線唔好去 市民屌姐
佢想放煙 文宣收佢皮

放左成頭血

推！！！
扑到成身血

離哂大譜
無裝老人都打

push

PUSH

Bump

食咗薄血藥

屌你老母死黑警, 街坊都打

將軍澳前線唔好到 只要街坊
屌佢老母

將軍澳再遊行8月5日00：01am

街坊嚟緊！